日本仔發現：支那驚有個資陷阱條款 同監控程式

“我們不能保證完全保護所提供的個人信息。”
“我們可能未經您事先同意而披露您的個人信息。
GOOGLE翻譯

下面仲有一段

好似係少女前列腺既內容
除左日本法律仲要守埋國外法律
立即犯左國安法

玩家在PC版原神裡面發現的程式 mhyprot2.sys
好像是官方7月封測時就說是個"反作弊程式"，但是玩家發現這東西在你開原神之後就再也不會關掉，關掉原神也一樣，無法用工作管理員找到或刪掉

需要以管理員身份運行CMD命令提示符，輸入
sc stop mhyprot2
sc delete mhyprot2
才能關閉這東西，但是他會在你再度打開原神時開啟
(轉載komica留言)

支那仔又贏

支那閪game 係咁上下

支那仔玩支那驚就預左架啦
你講出黎做咩姐

單隻驚落黎玩下,唔比錢又話撐中
你地飲緊既水都係東江水,屋企啲野都係MIC

一定勁多日本仔照玩

係
日本仔:我啲資料又冇咩好偷驚咩啊

你估日本仔驚支那國安去日本拉佢咩
佢咪照玩

當你在用原神來射精的時候，習近平也在用你來射精

終於發現

玩得支那驚預左拉
依幅memes又有新version

這動態圖畫質也太6了吧，484用迅雷播放器內建截取的？

信原神 唔怕

支那驚唔意外

如果係歐洲
違反左 GDPR
可以罰好多錢

推

原神都好玩 抵啦 咪又抄驚一隻

我意思係日本蠢囉...
錯過左可以屈支那一筆既機會

好心日本都係中國一部分
全部自動送中

不嬲自古以黎日本都係中國一部份

符合國情
冇乜問題

有冇人一齊玩原神

App版會攞埋你Twitter 權限幫你管理個ac

早排有鬼佬講過

開心大發現？

究竟支那有無收埋人地啲閃卡

乜撚叫個資
屌你老母

cls咁快就有

這個還蠻嚴重的吧

噗浪有人證實 綁推特帳號他有權限可以修改你的帳號基本資料，用你的帳號檢舉、黑單
、靜音其他帳號，追隨、解除追隨其他帳號

原來係大陸驚今日仲dl左,del

Pish 1

Pish 2

Pish 3

Pish 4

支那game冇後門+唔偷你資料先係新聞囉好唔好

Push5

Pish 6

iOS都刪唔到個檔?
無玩支那game純粹想知佢係咪突破到iOS 嘅防護

有好多傻豬豬唔知的

Pish 7

Push 8

個惡意程式刪都刪唔走

Pish 9

呢隻有出PC+電話版,好似PS4同SWITCH都有
個後門檔應該係PC版先有掛?

收皮囉
個後門你del咗game都del唔走

App台有原神post入面都有好多連登仔玩㗎
仲話多人屌係對隻驚嘅宣傳

無啦肯定仲有其他,唯有等iphone換機

不要哭 並無做錯事

又為動物台增光

咩叫個資？

個人資料

連登仔仲玩緊LOL

咁解除安裝呢?

真係好難避,而家d大陸驚越黎越似日本台灣驚,以前就話乜vip又10分鐘300級,而家唔check公司真係好難分

日本豕：冇問題，繼續玩抖陰

日仔發：支驚有個資陷款同監式

push

老老實實正常都唔會掂支那app
係驚有啲app唔撚柒知裝左就收皮
真係要靠個系統security

Apps台9成支那仔玩支那手遊架啦

是但啦
屌你老母打個機都要批鬥
香港人係咪壓力咁大

薛丁格的del

咩叫資陷阱條款？

岩岩見到呢單野心都涼埋 而家睇住班傻西騰哂雞咁

玩支那驚呀拿 遊戲唔講政治呀拿

中國果d假日本game全部個terms of agreement長過論文，玩中國game = 賣自己資料出去是常識吧

遊戲歸遊戲 政治歸政治 account歸維尼

Connect 埋啲毒撚

DKLM.....咁即係陰人啦

邊套日劇嚟㗎

幫你打埋國際戰線

應該攞埋明日賓周碧藍妓院嗰啲嚟睇下，可能仲精彩

屌 呢個好笑
無左條捷徑=del驚

diu,不了

好恐怖

一路d日本毒撚都係覺得J二次元女無關政治
比我係維尼都即刻幫班女女們裝木馬

家政夫三田園

屌睇吓先 好似好好笑

我心目中Vtuber就係咁 完全唔理解點解會盛行
仲要搞到去Bili直播, 又違反一中原則 傷害14億心人嘅心

此推文無法查看。

iphone del咗應該冇事掛

睇佢公司名以為係韓國驚差啲俾佢呃咗
好在聞到浸支那味dl之前google咗先

你比權限佢 咩os都無用啦

真係上咗熱門

手機版有冇後門呢

支那野有後門是常識啦！

6你老母
支那用語

謝謝樓主分享

連打個機都要揀隻全支資驚，我屌你哋老母都係為你哋好咋

共產國際

Twitter 見好多日本人玩
好多日豚根本唔理

Push

又捉一隻大陸狗

笑死

删左個檔之後開個唯讀空白記事本得唔得？
土法擋病毒

個game抄完日本Game要賣返俾日本人玩
D日豚仲要好開心咁玩
CLS

日豚：wfc

上哂Twitter驚緊鳥

為左玩game忍下啦日豬

有陣時真係唔撚知
包裝到好似唔係大陸野咁
點知下載完打開先發覺係

支那人真係好撚癲
為左目的咩手段都用

見住大日本帝國俾支那侵蝕緊
好痛苦

好似個套我爸爸係vtuber 個套漫畫

半個鐘前
不過依家已經頂唔撚住了
又有人提無關既野(PSO2破壞HDD)
就算Uninstall tag都係講話好簡單就停到既防外掛程式,唔怕

所以話app game毒瘤唔係冇原因
好多時候免費嘅嘢先係最貴

因為真係女黎
Kson On Air 係其中一個今次比人封既vTuber既中之人，可以支持下兩邊

好恐怖
刪唔走既驚

尋日先一單hololive
今日又一單支那驚

手機驚

真係女都唔知咩樣嘅女
求其睇左一個百幾萬Views 把聲極難聽都算, 口齒不清....
睇左個男嘅, 把聲OK, 但打機技術好差講野deadair
我暫時真係接受唔倒

其實呢個傻仔邊個黎？
成日見人笑尻佢

愛醬懷疑係tb黎

ching你部電腦係咪裝曬中國game搞到生性病咁周身毒都唔怕
真係隔住個mon都覺得自己要酒精消毒戴口罩

自己靜靜雞鏟咗佢唔得咩
洗唔洗同人周圍講自己叫過支那木馬雞

Kson On air 係桐生可可嘅中之人
佢YouTube Channel 有樣.

仆街，樓主幾時得閒上我屋企幫手還原部電腦

唔好話日本仔 香港啲白痴都覺得無問題

老老實實
邊有人睇條款

依家大把vtuber直播玩緊原神，如果佢地account被支那偷咗話唔定會繼續炎上，加速日本反共

咁睇Kson On air 咪得囉
我仲未接受倒呢行, 有種呃錢feel

台灣知名實況主懶貓：玩日本game同玩大陸game咪一樣俾錢大陸，
日本game公司一樣會去中國消費

係有一大班垃圾毒撚課金
呢行先越搞越大啫

垃圾毒撚

條Twitter冇左

其他支那驚好早已經出過類似嘅條款，日本人而家先知道有問題
見Twitter唔少人都驚到Del咗，但係有人因為玩開其他支那驚所以照玩
希望日本嗰邊會意識到事態嚴重，搞到炎上，呢隻支神快啲停止營運

好似好撚多架仔玩崩壞3

但香港就肯撚定有問題
佢地唔覺唔代表冇

之前有個食物擬人化GAME 都多香港人玩
我覺得好多台灣人都好豬, 隻GAME玩玩下台服摺撚左(本身都中國代理) , 會諗轉去中國SER (起碼係中文)

你睇第五人格 荒野行動就知日豬

樓上果2個反串都get唔到
陰公

第五人格仲有日本舞台劇化
荒野行動 係咪即係食雞 好似有好多隻差唔多嘅game

唔係今時今日既事啦
都差唔多係半個傀儡國家

換電話同下世小心d
自己揀一個啦

呢張圖岩洗，已cap

中文差唔係罪，但係唔好衝出黎柒啦

有兩個日本fd down嚟玩
然後話「我都冇重要資料」「我唔入真正既個人資料味得囉」「就算偷咗我都無所謂」
屌真係好ON9

你支那人嚟
我講開香港話冇呢個字喎

其實無咩

博士熱門之鬼

香港都大把人會玩

問題應該係無得揀
相近題材人設玩法係完全無

從來都唔係打個機咁簡單
支那就係利用佢地呢種心態
喺唔同產業打開缺口
到佢地醒覺嗰時
生活娛樂嘅所有嘢已經被完全滲透
到時支那想點鉗制創作&思想&言論自由，班人都冇得say no
因為當初正正係佢地接受極權國家嘅文化入侵

總有班On9仔覺得比人偷個人資料都冇乜所謂

只要唔課金/少課落支那Game就冇問題

利申：身邊有呢D on9 fd

除左抄神原本抄嘅一大堆game
日本自己都有團隊出左craftopia啦

玩GAME本身就唔係必需品
點解會講到"無得揀"呢個層次?

上面三位都係反串
得你Get唔到

我講幾個數字就收咁多負皮
黎蛇貼zhuixinfan gif就全部正評
連登熱門就是爛

唔係個個都日理萬基 好多人都需要打機kill time

其實隻game只係宣傳勁
本質咪又係換湯不換藥 同普通online game無分別 呢類都係短炒唔長久

不過中國製會sell埋自己出去咁解

博士是誰你是誰

其實就咁睇佢啲screenshot 已經吸引到人玩
只係好少數人會check佢背後間公司係咩資

唔知你係咁轉移話題想表達d乜

佢地應該唔知所謂的偷資料係去到以下呢種地步

鏡頭mic會比人盜錄、copy曾經輸入過的字、gps自動打開位置、默認乜撚權限都比曬個app、自動delete相/file、偷信用卡資料 etc

豬還豬，佢地都有權利去知自己邊d資料有可能比人偷

到時如果瀨野咁咪仆街唔好喊

唔係想幫支那game 我都係無玩支那game
只係有得揀都唔會玩支那game啦
就係因為日本堆廠成班都唔出game先畀支那game乘虛而入

我求其拎個名去google 維基已經話你知佢係中國GAME
中資假日本Game真係好多好多好多,
就算我好鍾意我都會願意唔再玩, 唔再課金佢任何商品/ event
老實講, 課金抽卡Game 好多時你都只係倒錢去抽張平面圖, 同save圖冇咩分別
kill time, 大把game為左排名可以搞到你連瞓覺都冇時間

點解咁多負皮?/

你講嘅我都明 但除咗深黃之外好多人連check呢個動作都唔會做

喺巴哈有好多

咁你而家知啦 咪話比佢地知囉
如果佢地唔理咪仆街唔好喊

講得好啱

哦原神
仲諗住開po

佢串緊有重要post嗰陣連登嘅人嘅反應

你咪玩囉 冇人阻你
條路自己揀 仆街唔好喊

有D日本人起TWITTER留言完全同連登5毛一樣

竟然話
「原神SPYWARE算係D乜」
「PSO2 自動刪除硬碟資料仲勁啦」(HDD破壞)

屌你老味每個地方總有D垃圾ON9
SPIN走晒成件事, 真係痴撚線

你覺得屈到
佢唔反咬你一啖都阿哩吉諦

日本仔只要日式畫風老閪都玩
不過全世界都係咁 唔會care政治理由 台灣仔都鍾意玩大陸game咩少女前線嗰啲

以下情況我喺所有有亞服既遊戲都見過。

香港人喺全頻：光復香港！
＞
香港人同鬼佬爭地盤，最後香港人打輸。
＞
香港人：打唔過鬼佬，不如向大陸有錢玩家講好說話求佢地幫手
＞
香港人：我們都是中國人，一起打洋鬼子吧

PSO2 hdd burst 係柒, 同抄神有問題ToS, 要求過多access right, 奇怪程式根本兩件事

是支犬

豬嗰班理唔到
依家唯有令更多人知道佢係支那game

飲得東江水就預左

多謝跟notes推post
可惜咁就無咗個acc

點解會覺得呃錢?真人直播又無問題點解換做個動漫角色就有問題迪士尼啲公仔咪又係有個阿叔係入面點解又唔會覺得呃錢?你話把聲點係喜好問題但係vtuber本身其實就係為咗娛樂觀眾嘅一個虛擬設定，鬼唔知入面有個真人咩大家都知係假但係睇直播係求開心，既然真人直播佢啲性格都可以係扮出黎，咁計較係咪真人其實有意思咩?

超限戰，真係共產陷家剷

支那GAME不了

行得正企得正唔怕俾你知

484 通常台灣先用

未撚聽過
利申：香港土生土長+中文系畢業

咁iphone點清？

最近出嗰隻game of throne m已經係咁。唔知你點解咁介意人地講事實。

我睇KOL都會睇個有內容嘅
可能因為我睇左啲Vtuber質素都好差, 但佢地都已經係好出名好高views
個公仔係假 3D角色手腳奇奇怪怪, 起晒狗牙, 仲要喺個畫面佔一個角落
我都有玩過隻日本game入面有好多角色, 隻game就好早收左皮, 但佢啲聲優仲可以用角色個樣&身份喺showroom"無限感謝祭"咁, 啲人買虛擬禮物送比佢地, 但身為中之人嘅佢地根本唔紅, 現場唱歌都冇咩實力可言, 樣就路人啦, 只係個公仔靚
成個直播除左好忙咁讀人名感謝人送錢比佢地都唔知做左啲乜
仲有啲係直播到唔小心瞓著左都有人狂課金

可能你會覺得真人都係咁~
但我覺得真人通常係有作品: 歌曲/戲/有智慧嘅言論 加持先會吸引人課金支持
我都會比佢地啲公仔吸引, 但我click入去條片我只感到好無聊...

我自己感覺呢樣野係屬於成個社會風氣下流行嘅賣蠢嘅一種

所以咪叫人盡量唔好裝囉 貪小便宜又唔見得真係好著數
香港地係難戒晒中國製嘅野, 日常野盡量啦 睇清楚會發現好多野都可以用揀其他產地
Game呢啲非必須品直頭唔需要諗啦, 直頭唔玩啦

玩得支那嘢預咗啦

一直都覺得啲vtuber有撚

佢真係好on9

成千上萬既日本人話相信營運照玩, 仲話會課金
笑死

明㗎喇

完

收完台灣就到日本

日本省

極度ON9...

作故都作好 d la.....低質到，點加個人工呀

點比錢你 假撚到

原來智商要求咁低

俾人篤爆咗先作段文出嚟同人講返，扮晒迅速應對問題咁
日本仔又要大叫神營運

要照鏡嘅係正苦囉
如果係如你所講淪落到係game叫口號咪即係個正苦極權到人民恐懼講錯野囉
同埋點解覺得只係Game度講, 係玩Game都不忘要講

原來係玩game of thrones m咁高段數，真係失敬曬，小弟層次太低以為你講緊Fall guys果類唔係pay to win的game
不過你講到咁深記憶有曬對話會唔會你就係奶共果個主角

唔知你點解咁介意人地話你跟notes[sosad[red]]。

日豬

戇撚鳩

早知下次影張相先啦。但其實玩過萬國覺醒既人都見過以下情況。

啲香港盟搶城牆搶唔過鬼佬就搵大陸盟幫手，講咩都是自己人之類既說話

有時為咗搶城同大陸盟傾數又有講有笑咁

有次我反問盟主"唔係光復香港架咩？" 然後被踢。
所以依個post講咩隻大陸game有監控之類之類，玩家邊會理。

講事實都被屈毛有冇搞錯

乜野精神勝利法呀? 從來都冇贏過呀
你單方面話人淪落到Game入面講, 你唔比人好多地方都講嘅咩?
我知你為左爭取民主做好多野啦, 做左啲咩唔好亂咁話比人啦

你柒咗咪認囉。我一開始已經講咗要爭地盤。fall guy要爭地盤都俾你諗到咁醒，隻game有你做策劃至少做多10年啦

跟風港豬求其去ig cap都大把啦。
全世界d偽黃比你cap曬圖又代表到d乜。
咪只係list過你打過咩機比大家見識下囉。

其實有部份人犬儒化佐，因為睇唔到勝利
企返過去中間再冷嘲熱諷，以做港豬為＂聰明人＂自居
唔需要嘈太多

我冇咩所謂。肚下苦水都被屈毛先係問題。

pay to win玩到你咁驕傲我真係好為伯母感到自豪。

點解無啦啦我要做策劃。

講返轉頭，原神post又點解泥漿摔角去爭地盤game度。

打機野真係唔識咁多，我好柒，好想請教下ching，唔該快d入game cap 100張圖證明下班香港人有幾虛偽。

聽到ching咁講真係對香港人好失望，以後唔做窮撚香港人了，大家都是有錢中國人，不要分那麼細。

咁多野玩 都唔玩佢呀

我都係想用諷刺既語氣講出多數香港玩家既虛偽姐。

所以一個係支那俾火燒， 燒到俾人唔要

由一開始都睇唔到勝利架啦
但緊記唔會有一個政權係可以一世
我唔會同同路人嘈, 有咁多口水去屌左啲藍先啦

我唔知嫌命長Forever#106326 係同路人定五毛, 但佢呢個態度任何人睇都係唔友善都冇鼓勵人嘅意思, 希望佢用呢種態度係對外

我而家先知
比火燒果個醒未?

變成彊屍ac

同埋感嘆佢地唔會因為被監控而棄game既事實

寫明架 資料會送中

有冇咁老實

抗爭冇用唔會搞撚到中國一生蟻啦
唔撚洗笑香港咩立國安法抵死
哩啲係攬炒既預期黎
香港人預左係要同中國一齊死

要講質素嘅話應該話成個直播界都係流行速食，係鏡頭前show下波食下野叫下都大把人課金嘅真人直播都大有人在，何必針對vtuber呢?的確係有人鐘意同二次元角色互動，而中之人要配合個角色性格互動其實唔易，之後做嘅野同真人打機/吹水live無分別，變相其實多野做咗只係有好多人明明平時更低質嘅直播都大把，一換acg皮就話人on9話毒又剩令我覺得有少少奇怪。不過真係接受唔到嘅都有你嘅理由，純粹討論下
同意技術可以再進步，而家的確係偏生硬，尤其係啲無咩錢嘅就更嚴重

雖然唔知你睇到邊個vtuber，但係其實有啲唱歌/畫畫/臨場發揮係唔差，就講hololive入面畫畫直播/唱歌直播嘅都有，打機技術勁嘅都唔少，至少係食過幾次雞實力係一般玩家之上，希望你可以對vtuber無咁反感

我都好鍾意2.5次元
但我連初音把機械聲都唔接受 主要係覺得難聽...
全息投影LIVE我都睇過, 但見到個mon中間條線我真係投入唔倒
我只係覺得我好奇之下睇嘅VTuber咁多views但係我自己睇唔出佢地有相對嘅魅力/實力
我都算睇過先話未接受倒咁樣賺錢, 都係討論, 唔係想盲反

佢地以前既流氓程式只係陰鳩自己人
依家揚名全世界

壯哉我中国

我重好撚憎3721 仆佢個臭街

原神呢單野
就睇到連登鬥黄鬥到仆街啦
自己係黄咪得囉、唔洗鬥黎鬥去既

唔關鬥黃事
依家係中國全面壟斷緊acg界

有冇人有個file 可以share比我 屎忽痕冇野做

你到依家仲未明？
支那賺錢之餘，仲要操縱埋其他國家人民嘅思想，遊戲從來只係佢用嚟滲透嘅其中一個工具
玩支那game or 其他影視娛樂嘢，唔剩止係送錢畀支那，而係將自己國家文化創意產業嘅自主權，斷送畀一個極權

垃圾驚

同你講有後門就話鬥黃

唔起底笑到佢真人跳樓冇咩意思

我夠個係後門、但你地討論唔止呢樣

我淨係知道中國係日本一部分

戇鳩！呢啲毒撚邊會自己去死呢啲撚樣個個禮拜都要追番

我全部冇裝
收皮啦你

班日本仔又咪喺度照玩

又係東江水，MIC論
你悶唔悶

我就梗係悶
但係玩原神啲賤畜真係咁答人